阿叔隻手真係好污糟..........

屌 阿叔係咪唔撚識得洗手
好撚多阿叔都好撚污糟
用手抹鼻涕 周圍hi
隨地吐痰
係廁所永遠都見到佢地 屙完篤尿 拉完褲鏈就拍拍囉柚直接走
手都唔撚洗一下
有d就開個水龍頭 象徵式沖一下就走 隻手掂到d水唔夠0. 1秒就縮手
真係唔敢想像廁所個手柄幾污糟

郭峰手臂咁撚粗？

明顯右手揸慣槍
個海報都講埋
仲問